[突發！]覺唔覺得呢張相有d似....

又嚟 老是常出現

驚見米四之鬼